政治債政治還

未講重點前我要先介紹一下我自己，本人第一次上討論區發言，如果有咩講得唔好或講錯嘢，請各位巴絲打's 原諒，如果唔啱聽當我冇講過就可以千萬不要起我底，求求。

我同各位一樣都係香港人，好想一齊守護香港，不過本人屬於沉默的一群，從未參與過遊行集會，所以我知道出嚟行嘅人係有幾愛香港，咁一定唔會想破壞香港。我每每見到直播見到有人受傷我都覺得好難受，雖然我從未行過出嚟，但情緒都難免有影響，一直都覺得好唔開心又時會覺得就快崩潰。如何可以唔影響別人又可以迫使政府對話，我一直想，一直想......，可唔可以利用11月區選？我哋能否襯餘下3個月時間去拉票，爭取更加多中間票嘅支持、界哂保皇黨啲票甚至利選情令保皇黨同我哋同一條船。